住黃竹坑嘅巴絲請入一入來

是咁的，住咗黃竹坑十幾年，可能因為社區唔算多住宅，人氣唔算好旺，過咗12點條街真係人影都冇隻，一直都冇乜歸屬感，同左鄰右里都唔熟。唯一叫做有少少貢獻，係每隔4年的區議會選舉，投票比白鴿（係咪含淚唔講啦）。

6月至今反送中運動各區遍地開花，唯獨我哋區冇乜聲氣，連儂牆又冇，10點叫口號又聽唔到，但白鴿黨連續十年屌打工聯會，我信黃竹坑係有黃絲！！

想喺度招同路巴絲，一齊為個社區做返啲嘢，有意add tg @wchcda

利申：P牌仔

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

肥恩收皮
光復香港 時代革命

好擔心佢會選到
成日扮親民

係呀屌，聽講南濤業主立案法團成日比佢入屋苑搞蛇齋餅糭

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

雅濤都有入過

黃竹坑巴絲！come on!

朝早返工成日見佢派傳單

夜晚又見到佢係泳池轉灣位擺街站

因為就快區選先密密蒲頭

半年前開始成日蒲頭

白鴿可唔可以爭氣啲

又扮哂做咗好多豐功偉績

佢會做實事，但啲呀毛呀伯睇唔到呢
要宣傳呀！

推

最弊見佢張海報仲多過見真人。。。

佢記得哂d廢老姓咩

好多人黃竹坑番工架

支持你

肥恩可謂公廁key 啲橫額可以配琼子 張國鈞 又可以配郭偉強

大家tg搵我呀毒撚冇人搵
啱啱開左group，歡迎大家加入，集思廣益

由自己開始，手足們見到一定撐你